我就係神，世間萬物由我主宰

反對我嘅就只有死路一條

Yes Sir.

Sir你老母

Yes Sir

Sir你老豆

我先係世上唯一嘅上帝

神唔會有名